指鹿為馬嘅籃球員

Green
著住藍色波衫都話green

你對眼仲細過小剛都話自己大眼雞啦

但係我真係雞嚟

死魚眼